「求救」iphone 換電問題

小妹用緊iphone 6 plus, ios 11.2.5, battery life話電池容量得番17%，巴打們覺得我應該換電好定換機好？ 換完電d電會唔會都倒水咁倒？

ps. 更新前有50%，更新後即日變成17% ，出緊呢個post都已經倒水咁倒

有錢換機冇錢換電

小妹

怕換完之後粒電又極速打柴

你個名